有無人識人真係叫陳小明

在下正是

scan張身分證上嚟唔係點信你